國際學校啲女女真係好正

條裙又短仲要開叉開到上三角位 大動作啲就咩都睇晒

下次可唔可以影低D呀 師兄

more

去親呢類po都見到你

我係色情狗

呢啲設計方便做愛
一揭起 就插落去

唔係咁易㗎葉師傅

腳呀

對腳正到

西搗

如果著埋c字褲

More

巴打食開咩女 分享下

正評純粹係俾呢兩兄弟套劇

Mix

Sam

但交叉腳企，夾到咁實
可能仲係處？

都無得屌㗎啦

好想除咗佢對鞋聞下

國際學校小六就破晒處

呢個真，性開放同早熟好多

肯定好撚臭

大大力

屌你都戇鳩鳩

褲嚟架…

應該好開放, 鬼佬式教學,
教到好早熟, 初中已經有大人思想

好想奶對腳

lm

啲戲入面啲學生成日都好早就扑野

男生自慰方式:
1、自慰時用一些潤滑液，重點盡量放在龜頭上，會有不錯的效果
2、洗澡的時候，用蓮蓬頭朝著龜頭衝水，刺激龜頭，感覺一級棒唷
3、把毛巾用濕(最好是熱水比較有真實感)，包著陰莖然後上下套弄
物品：
1.【蒟蒻】：到市場去買適當大小的蒟蒻,
買回家後,在蒟蒻體積最剛好適合肉棒長度的地方，挖個洞，但圓的直徑最好不要打於龜頭,否則就沒快感了。
●聽說這是日本年輕人最常使用ㄉ自慰方法● 陰莖長度抽動。
2.【香蕉】：同樣到市場買香蕉.大一點ㄉ比較好.或是趁家人有買時.挑一個大一點ㄉ留下來.在香蕉ㄉ連接處切一口.用小湯匙從中挖空.挖大概一半就行了.然後再用膠帶綁住外面.使用時加點潤滑油.或嬰兒油.就會有不一樣ㄉ感覺.
●這是由美國一位好好中年先生自拍香蕉自慰法上傳網路教學ㄉ●
4.【肉片】：到超市挑個大一點ㄉ肉片回家後將肉片用成筒狀就可以使用這是完全仿陰道ㄉ喔.雖然很噁心.但.....能了解需求才是重點.....
●這是前前前陣子網路上有流傳過ㄉ方法●
5.【棉被】：當然跟上面差不多.將棉被捲成圓形狀.就可以使用了前提是...棉被要很柔軟ㄉ種...
●這是朋友之間流傳ㄉ方法.快速又簡便●
6.【用品】：指ㄉ是*情趣用品*夜夜笙歌也沒人管你....不過要小心注意衛生問題......不要像之前新聞報ㄉ高中生一夜之間搞18次充氣娃娃.導緻陰莖發炎紅腫...
●這是男性單身貴族ㄉ最佳戰力品●

多圖

鬼有講過多圖

正

用開念力

點忍

佢地好多十四五歲就破，帶埋震蛋返學玩，你過十六都未破會比人笑

利申: 入面讀嘅friend講

之前有巴打POST

樓主個角度

3個老左好多

想屌

依個真係正
睇個樣真係估唔到佢實際年齡係幾多

英國嚟？

咁啲明星仔女全部讀國際學校咪⋯⋯⋯

有幾間乖啲無咁癲嘅我諗... 佢地話CIS比較乖但大部份對性都好開放，十八歲前假id落club ons, 玩tinder食仔好基本，女癲過男

想獻身俾佢哋食

船襪加婆仔鞋好撚7

最正係佢地好有活力，唔似啲中學生頭dup dup閪口閪面死老豆咁

等錢七大個啲就

佬味

係金鐘附近見過超靚鬼妹
綠色黃邊西裝外套 有冇巴打知邊間學校

應該係 AISHK

樓豬條風褸隻色咁柒

我後面個白領嚟

no ball wor

覺得GSIS啲囡囡點？

拋磚引玉:

Agree

歐洲個班最興,個個十五 六歲破處
結左婚個堆又中意多P群交

Lm

鬼妹真係好正

樣衰

褲黎架

CLS, 成日見啲國際學校囡囡係地鐵M字腳坐地下

我都聽過 又係15 16歲到
國際學校d𡃁仔𡃁妹真係15 16歲到就開始學成熟
落club 搞野 開p 周圍去旅行 女嘅發哂姣show身材相 男嘅有d就玩車
生活好精采

唔好再講啦

裙褲嚟

真係好正架讀國際學校D囡囡

玩tinder, 落club, hku都好多

Thanks

樓主張相堅高質
有冇多D

佢地真係好直接
有個啱啱識就sext同snapchat無著衫手遮胸
有個出咗一次街話下佢無波就自拍nudes同成日借啲而抽你水同引你抽佢水
落得club更加唔洗講

成日著短襪仔好淫